有冇人好鍾意飲淡奶？

亦稱「花奶」
我成日就咁飲
好正
夠晒濃味

cls

好撚肥架

日日飲血都變粉紅色

樓豬有無200磅

肥仔水

麥當勞果D奶仔好正

肥仔最愛

我飲開煉奶，淡奶咁淡

真心好好飲
試過買一罐返嚟就咁啪
不過真係好肥，間唔中飲一次就算了

食芒果布甸果陣狂落

其細沖奶茶係咪都係用呢d

輸到痴咗線？

以前返飲食日日開一罐黎飲

識野

我細個會就咁飲

試過就知好飲

好好味 但攞嚟飲真係好大罪惡感

落極都覺得唔夠

隊完一罐 超正

D奶味好清新 好正